一班人係度叫人唔好自殺

有能力咪幫到人地可以享受係依個世界上生活囉
唔好幫d唔幫d，係度鳩up幾句當做善事幫左人
對住一個對世界感到絕望既人話係依個世界充滿希望
有d人離撚曬譜，係社會逼死人
仲想人地係死之前都要貢獻社會

收皮啦低賤醜惡既偽善者們

請收回「自殺不能解決問題」這個口號

屌唔出聲就比人屌冷血 出聲比人屌偽善

Sor 我睇錯 自膠

Agger you

唔覺得唔出聲冷血wor
只係因為合乎常理，就好似你殺人有人死一樣
製造壓力逼死人係唔犯法架

希望咁多位自殺死者早登極樂

自殺犯法，製造壓力令死者自殺既人唔犯法

【電影】《所羅門的偽證》審判罪人，更要審判那些冷眼旁觀的偽善者。

諗起"作死不離三兄弟"呢套戲，佢唔係自殺，佢係俾人謀殺架

班偽善者同賭錢輸到身無分文既人一樣
最中意講： 幫到我一定幫

聽到都想嘔

2015-2017年香港學生連續自殺事件

誰是兇手 ？

你有份

Agree,自殺不是一種罪，是一種解脫，有勇氣先敢做，預期日日做奴隸不如早啲去

正皮

咁你快啲去死

你都有份

你又知人地做緊奴隸 ？

好心唔識安慰人嘅可以收埋你把口
唔好以為自己把口係金玉良言
何不食肉糜

政府個個廣告
d說話真係難聽話粗口

最憎咩 為左自己屋企人 都已經唔開心到要死既地步 仲要叫你諗下屋企人

up完幾句又咪睇住人地死
心理治療師遊戲

有勇氣自殺無勇氣生存落去？

自殺好自私 留低養大你既屋企人活受罪

自殺者心理
生存比自殺更需要勇氣

你憎唔代表人地唔岩聽

又打稻草人
邊撚到有人屌人唔出聲？

養大人咁撚受罪，咁一鑊熟好冇 ?

你死你事關我义事

港豬睇完都唔會明

輸到底仲唔quit game 咩
再講勵志野冇用

义你老母

辦法總比困難多

所以你地個邏輯係 因為唔知當時人有幾不堪有幾無得救 所以要假設佢無得救 然後由得佢死 關心了解都免？

叉你老豆 突然醒返起點寫

呢個ad想點 咁match

始終自殺都係對自己一個最殘忍既決定

有勇氣食一舊屎無勇氣食兩舊屎？

唔係，如果你要幫人就要幫到底，唔好係度話幫人，然後求其係度講幾句冠冕堂皇既說話，俾一個對現實絕望既人希望，然後又拋低人比佢再去陷入絕望
咁樣幫人自己個心會好受d？ 總好過乜都唔做？

文盲

對自殺者黎講，選擇生存可能對自己更殘忍

我勸人唔好死又寫信爭取安樂死
再搵特首候選人交代防止自殺政策
如果咁都算兇手
你應該係教唆自殺，滿手鮮血
拉得

其實講真幫唔到幾多，佢想自殺嘅時候之前好長一段時間已經好痛苦好痛苦係我地啲旁人體會唔到嘅心情，唔係點會想自殺去結束痛苦？

人各有志，要行呢步都冇法
唔係話關心就得，人人都有野煩架la

畀共產黨搞到咁嘅時勢
又要移民逃難，做人都冇咩意思

只有三個選擇：反抗、走佬同死。
自殺係無選擇的選擇，連走都無得走，
所以就要以死亡來「一走了之」。
勸可以勸，但有時唔係自我安慰就有效。

極端的時局自然一切都會扭曲，
盡人事而聽天命啦，各位！